毒男唔好去ocamp 毒男唔好去ocamp 毒男唔好去ocamp

去完比人當你透明事少, 比人整蠱事大...我初初睇comment都唔信, 但係今日自己親身體驗到

講真就算表面無乜野

背後都會笑9你係毒撚傻仔

樣貌問題 高度問題

比起男仔，我發覺d女仔最鍾意笑人毒

去左都無人會記得你 玩o既當下笑9你 之後再無視, 忽略你
對你印象只有染+毒

柒毒做乜去ocamp 搞到啲空氣都污穢曬

detail

你而家先知

毒撚就唔好搞咁多野啦

我都係想識返毒撚做Project姐